講下你認為人可以有咩陰暗想法

諗到乜野就寫低乜野。

利申 我冇中二病。呢啲野只要係人類都會諗。

"其實有啲人因自己的不幸經歷好自豪。佢俾人強姦過，之後竟然喺ig公開佢的事，分享自己的情緒病經歷，仲要搞問答大會。。。"

不過我竟然妒忌佢有咁so call不平凡的人生經歷，然後以小人之心猜度佢。咁到底陰暗的是佢是我 ?

我會諗折磨仇人

當所有女人都係雞

邊個得罪我既會mark落小氣簿
諗到點回禮就mark落google日曆提自己
得閒重溫小氣簿

自己得唔到 都要令其他人得唔到

想死

放少D心機係而D地方，
你個腦會多好多空間同時間諗嘢

有錢大撚哂, 冇錢去含撚

返工係一個遵守游戲規則嘅代名詞
升職/加薪 = 驢前面嘅蘿白
上司讚你/鬧你 係冇成本, 只要你係做到你人工嘅野就得

每個人都有個價, 男女都係, 分別只係多少, 唔好諗到噤高尚

男人天生係下體諗野, 返工都係都係為求3餐1篤, 冇得篤返工黎為乜

殺人唔等於犯罪, 殺人犯最錯係比人捉到, 監禁係懲罰佢地唔用腦

根本冇人知道自己為左乜野而生存 每個人都係得過且過 活得一日得一日

Wfc

點樣令其他人得唔到

我認同，諗得呢啲野多，個人好鑽牛角尖

Ok

唔識用言語去表達我經歷過某d野而變成今日既自己，但依首歌表達到

可以用任何方法清算令你失望或者唔like嘅人

我都鍾意呢首歌
你講既經歷係關係愛情?

咁係咩方法

信仰，愛情，朋友，親人，背叛

有d人天生黑心，惡毒心腸，機關算盡
有d人天生善良，純真，熱心助人

每一個人都有陰暗面，
壞人做壞事係真小人?因為佢唔虛偽
好人做壞事就係假君子?因為佢扮好人
黑心既人係好人?善良既人係壞人?
壞人做一次好事就放下屠刀立地成佛
好人做一次壞事就千古罪人
咁點解要做好人
sorry for1999
我表達能力差

就算我死咗之後有人會記得我，但果d人都會一個個咁死，直到世上冇任何活人記得我

將來某日家中年老暴斃條屍腐爛都冇人理
直至太臭 鄰居投訴先有人執番啲內臟 屍液
冇任何親友會出席喪禮 應該連喪禮都冇
冇人認領政府集體火化骨灰亂灑落啲花草樹木